清場，大家小心啊

警察係嘉安街過嚟喇

push!!
嘉安街有防線

印左旗既一路舉一路退！

九龍佑寧堂有架狗車閃燈飛過
太快影唔到

去hku反包圍有無用

我要去定稅務局排隊查詢有關交稅事宜😂
我驚聽日入唔到去

均益附近都有警車，應該走唔到去港鐵站，而且太近西區警署，佢根本唔想你入電車路